★隻牙有d鬆，但扯唔甩，點算？

一口血now

唸住學GTA5用鉗扯，可以嗎？

I can help

why u come here?

Bookmark u

How to help him

廢中點解有錢玩GTA5?

左右chok
小學都係咁做
樓豬開始變廢老甩牙？

用暴力

樓豬死廢老
開始甩牙了

me age 60

u play GTA5?

IT狗經常要接觸強輻射，好多甩髮甩牙

watch youtube人地play only

勁痛

Buy la, I want to play with u

Let Kai Ching help u

人老了，鐘意睇AV多

廢老唔捱得
小小痛都忍唔到

有冇睇h漫？

唔搞了，等佢自己甩，硬扯痛到pk